有無人上唔到ig

一開就 ig不斷停止運作

有

我電話問題定ig

我都係

Iphone表示冇問題

試下delete左 再重新download

嘩屌我都係
朝早搭車重用到
依家不停force close

都係android？

試過 del完入得番一次又死過

入唔到 咩事

都係android
情況一樣

same. Android

係啊屌 都係android

Android 封左IG
IG只供IOS用戶使用 發佈日期2018-6-5

得番

唔得，android

an狗
又係死撚咗

我都係，瘋狂死apps

我都係 點搞

same

冇得目及女

好唔開心呀